有無人有玩rpg maker?

歡迎交流下 好難

用緊rpg maker mv

真係完全唔識 programming 都整到隻 game 出嚟?

如果你只係想係整最基本嘅野，唔駛識programming 都整到 ，如果你係想修改遊戲腳本先要識少少。